賤朗入住都靈新屋惹麻煩！女鄰居嫌煩要搬家

在C.朗拿度搬入都靈的豪華新家後，每天都有不絕的上訪者。作為一名球迷，如果能當C.朗拿度的鄰居將是一件再幸福不過的事情了吧。不過據《每日郵報》報導，C.朗拿度的新鄰居意大利演員Luciana Littizzetto並不開心，C.朗拿度的到來讓她煩惱。

報導中指出，C.朗拿度的住所在意大利都靈中心附近一處山丘上的別墅區，住在這裡的人可以享受城市中安靜的一面，但C.朗拿度的到來打破了原本居民的愜意生活。意大利喜劇女演員、音樂人以及作家Luciana Littizzetto受到了球迷和攝影師們進入車道帶來的噪聲和各種生活幹擾，非常的煩惱，而據《》的消息，Littizzetto已經搬離這裡。

意大利演員Luciana Littizzetto
意大利演員Luciana Littizzetto

《》表示，由於都靈體育報對C.朗拿度住所的大肆宣傳引來了非常多的到訪者，而目前Littizzetto女士還沒有在公開場合發表關於這件事的言論，但是以她的影響力她可以隨時在電視節目中公開談論這件事。

不過不知這位女士對C.朗是否反感，出生在都靈的她也畢業於都靈大學，《每日郵報》表示，她是一名祖雲達斯球迷。

賤朗

條臭西肯定閪痕走去人屋企博屌點知牙朗對佢冇性趣所以冇面搬走

一定係

王騎可以搬去牙朗隔離住啦